咁多隻正股得領展今個月keep 住跌

個市跌佢跌到仆街，個市升佢又跌

明明條街仲係咁多人，勁多人叫外賣

跌就岩 最好跌到月供日

長渣驚西

月供日就升呢

5號d fd?

同黨鐵

今日爆升,平手離場好唔好?等佢再大跌時先入手坐

呢隻英sir都話冇前景

溝佢老母10手

準備上返7字頭

正股唔怕?

JGGH

買嚟做乜夏天啲人出嚟示威實會跟住再跌

咩呀 連登話送頭wo 搞黃圈就夠

已經過氣

領匯本身係下欄扮上菜嘅方式搵錢㗎嘛
個model要不停加租先圍到皮
本身已經好picky同unsustainable

利申 唔識

期權喇屌

係咪真係講到咁呢
我自己又覺得唔係啦

咁人地要用前途黎質低領展咪比佢質囉

好仆街

你當匯豐流架

銀行野遲早升返哂 大到不能倒啦

大到不能倒只係不能倒，唔代表會升

物業估值跌，加幾多租都無用